堀與宮村一問

想問下佢個動漫 是咪 減左好多 見佢 動漫 開頭 同埋漫畫開頭唔同 利申 我只是睇左 少 少

動漫即係邊樣
動畫?

是啊 動畫

見佢漫畫一開 應該 是 女主掉 擦睇膠 但動漫是 手機

斬到18碌咁
一律建議睇漫畫

動漫呢個詞支那人先講
你再講多次實有ching問侯你母親

我聽台灣人都咁講

是支那詞咩 唔好亂來

動還動 漫還漫

係,我見一cut cut成10話都有
同埋唔跟次序
不過原作劇情都冇乜次序可言

咁我漫畫 睇到咩卷數 再 睇 動畫 重溫下

我新手黨 麻煩了

倒序插敍不影響平常觀看
但cut劇情就

咁我睇漫畫先 睇到咁上下再睇番動畫